[武術撚] 練練武術身體好 學幾招傍下身

多做運動身體好
祝咁多位巴打身體健康

我屌 開錯台添!

習武之人互相切磋好啦 千萬唔好做傻事

宜條友之前有條詠春片好好笑

very basic and simple movement again

pish

屌, 駛撚咩？

當日成萬人喺度, 如果一人拿一舊磚, 浩園即時爆棚啦

D人有都唔拿, 空手入白刃都喺廢話

推

人多就好難講
埋身係等佢發唔到力，
但身邊冇隊友，而佢有幾個人就好危險

Master Wong教嘅大部份都好睇唔好食, 要揾人長期對練實戰先用得上。
對full gear棍狗想全身而退, 基本護頭動作, slip+ bob n wave, 再加泰式蹬腿或撐腿就夠用。

Weave

我應承過師父唔會同人打交架

但係你地一定要______